最後一次上連燈，想講小小感想

最後一次上連燈，想講小小感想

當初你哋連登支持我，我先咁勇敢出嚟，到我停晒工都冇晒野做，而家出隻碟都要俾人鬧，
仲要未必有人買，我可以點，我喺屋企冇嘢做，冇飯食，有邊個知？電台電視台唔歡迎我，我唯一渠道就只可以係自己社交平台宣傳，我可以點？
當初係一班網民話我出碟演唱會一定會支持，就算到而家真係出咗碟未必會真係去買，都唔使講咁多廢話係攻擊我，你知唔知好令到我好唔開心。
而家我出隻碟姐，係咪要等我死撚左先可以出？
加上未必有人買，算吧啦，信網文連登真係不了！

Hater可以繼續鬧我，當初721幫學生我唔係要任何回報，但係你可唔可以唔好不停話我出碟Timing唔啱，有派都冇人要嗰啲侮辱說話，完全抹煞左一個好努力爭取做緊自己嘢嘅夢想年青人！

再見禁多位
PS：唔好又話我講呢番說話去谷自己隻碟嘅銷量！因為你可以選擇買唔買，但係唔好再屈我！

一早喺七月時間已經表左態，表左態又俾網民話抽水，唔出聲又話冇膽，真係好辛苦，係咁！

挽留

推

TL 香港唔配有你呢個死gay 佬

呢度d 人網上講野係咁mean 架啦

公眾人物就高EQ d 啦

冇人買咪做好d 做好聽d 咪有人買囉

玩流

強行X肛X勒索

你光明正大認上當年你設下騙局俾人屌屎忽呃個25萬，大方交代下成件事，我同你掃2萬隻CD派。

#拎個屎忽出黎賣你估易

支持TL

唔好啦 至少你令我笑過 都算係帶俾大家歡樂 你試下搵啲正常啲既歌唱下

唔玩膠講
咪走啦

我就唔認為攻擊佢gay係啱 不過公眾人物的確要EQ 啲一線歌手上左神枱個啲一樣有haters 人地都係咁一步步行過 點解TL你少少事就咁 諗住食住個勢靠做黃色就可以事業一切順利

我都係係連登見到個討論區有TL呢個陌生嘅名先知佢 上網一search嘩一聲

別走

唔好咁啦，party with TL係我spotify嘅2019最喜愛歌曲度有上榜架！
有圖有真相！
g持TL!!!